人地日本妹搭車玩針織。

港女呢？

唉人類...
重以為在來線織嘢咁勁

廿幾年仔未見過港女渣針

樓主髮線有啲高喎

當年d女女都會織頸巾

針織？ 定刺繡？

地中海

咁你條撚樣搭車做緊咩呀 偷拍？

學下人地啦

當年睇書 針職。。。
家陣個個都手機

煮個公仔麵都唔撚識
仲有咩好搞呀

咪玩啦 香港迫到咁 織西咩

你未見過就等於無

刺繡當針織 你無知定on9?

織MK仔支針

如果個人坐我隔離隻手郁黎郁去又撞到我會小鳩佢先囉

「快吖嘛 最緊要有心啫」

你好樓主

樓主搭車咪又係玩電話

香港搭得地鐵多數都係短程開得壇都落車啦
更何況無位坐企係度織條毛呀？一開門就畀廢老推推撞撞，乜mood都無晒
搭巴士織？成架車chok到咁唔好話刺繡啦，你睇書都覺辛苦啦下話？
呀樓主，不如你示範下喺香港搭車玩刺繡吖？

刺繡黎嫁喎

香港女仔出街整手藝野應該會俾人話做作唔知搏乜

認真左，屌港女先係本文主旨
發洩係唔需要理智